當更熱就想出火

<激光槍>

當更熱就想出火
學生哥你撞到我
咪理咁多我想摷你
呢度人都比較多
所以我將靠近你
不要再自我封鎖
着得黑你預咗我
會摷你別再擋 Hey

將袋裡laser交給我
你以為你買落咁多

休班我執法跑數
沒理街坊的囉嗦
我話激光槍
將你落鎖

公整

隔籬登已經搶先推出